有邊啲男星從來唔紅但都總會做男主角？

淨係諗到陳錦鴻、黃智賢、馬浚偉、馬德鐘

呢幾個無紅過，但一有劇都總會係男主角

訊號王

黃智賢邊套做男主？ 無乜印象

陳智燊，楊天經

狄龍個仔

而兩三年tvb劇個班咪係

賤男鄭俊弘

陳錦鴻當年好紅喎
咩上海灘都搵佢做發哥個角色

律師都兩套

張兆輝，演技無得彈，但無大紅大紫過，但依家返得cctvb拍一定係男一

佢算紅啦

呢兩位有咩

呢個真係靠老豆

有擔正過咩

但真係唔係好有主角相

馬浚偉

張振朗